3311 大家點睇

入定唔入貨

入

我對佢有一定好感
好多年前2.x入
分批走，3.x，6.x 最後個轉13定14蚊走
中間佢都供過2次股 又配過股
當年佢做本港業務為主之所以大升係因為佢轉攻內地做bot，宜家就做7成都大陸合約,
不過好似轉過老總(?)，無記錯高位接左母公司688香港唔知邊幢大廈
見佢宜家禁跌法都唔知開心定唔開心

有貨，早排有跟供股，但最近跌到 hihi, 見到 700 同 2318 升到咁，佢就 year low, 好似成個板塊都唔掂

PPP, 一帶一路, 基建鐵路股今年都跌到呢

陰d陰d咁跌 仲蝕緊

一帶一路關佢母公司事多d

昨天無人理我

半日唔夠 ，已可賺轉